見個女仔拎住碌青瓜同茄子睇左好耐 最後買左個冬瓜走

一定係會幫手煮飯既好女仔

青瓜同茄子太幼，唔夠食